[真司] 什麼是網絡龐克!?- Cyber Punk 2077

🦊真司 ™️ 什麼是網絡龐克!?- Cyber Punk 2077

直播時段：星期一至日 8:00-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

YT

延伸閱讀:
真司物理堂: 三粒波個波幅好大 (人中之龍 極2)

[Morph Gril]係鬼點會有心跳? 比我驗驗先 -內含成人內容

係網絡畢克(Bug)